仆你個街新版幪面超人

話說我細佬今日番到屋企同我講佢係學校比人打，我細佬小三，佢話今日轉堂嗰陣格離位過左佢界之後佢就同格離位講話比老師知，點知格離位突然痴撚左線大叫左聲Exaid 變身（頭先上網搵先知原來幪面超人嚟）之後就打鳩我細佬，我細佬嗰陣勁驚因為佢唔知點算比人打，所以就喊左出嚟番到屋企先同我同屋企人講，我媽話聽日會打番佢學校屌柒佢格離位。
比人打事少唔識還拖事大，我已經開左我以前有睇開嘅電王比細佬睇教左佢變身下次還拖，老母係出面廳聽到問我係咪痴撚左線

教你細佬揸電單車

開真啦
教你細佬扯人條脊骨出嚟

屌你我要坐監 咁細個打人就唔細

我有叫佢唔好打咁大力 會出事 但佢而家比我教完好撚興奮唔知有無聽到入腦

推

漏奶 咩撚關係

咩漏奶

Exaid都叫新？

無睇開鬼知咩

我批 要批你個波

帶港幣八蚊

都幾年前囉

而家係咩呀咁

decade

敲隻蛋碌旁湯辦poor 奶含奶奶先

下咪玩啦我呢個有睇

係都學kuga 啦，隨手拎起樣野轉個型態就可以做武器，攻擊力又高，又唔駛哂錢買卡

乜春呀

但我驚細佬覺得舊唔扮

你講v3嗰首？

其實佢最勁 隻隻都變到

00後？

渣ga

奶含奶奶先

大概明了

馬個屁股變菊花 趴街

教你細佬變Amazon 以後無人敢蝦佢

decade 2

宜家最新係decade 2

新嗰隻？

真架？

打工仔

腰帶我都訂埋了

嗚為奶

zi-o

Shut up shut up shut up !

amazon好似係昭和時代架喎

新版amazon出左兩季

發現樓主先係小學生

好耐冇睇過幪面超人喇
印象中最後睇果套好似係fourze

可以變咩

18個平成拉打

科學戰隊！泰文！

做大佬嘅 點都吞唔到呢啖氣㗎啦 係型嘅 去你細佬學校接佢放學 之後叫你細佬認人 打柒佢 教佢咩叫道理

唔好扮明喎

我係你聽日就買條腰帶戴上身教訓返個細路

聽日Final

你買餅Hyper Muteki卡帶比佢就得
如果有埋變身器同Maximum Mighty X就更好

屌我睇過之前 唔記得咋

好呀 我上網睇下先

新版劇名叫amazons

係就買chronicle卡帶同buggle driver II啦，pause咗點L樣還拖都得啦

係都買Chronicle
同個細路講你絕版啦

名都串錯,Kuuga呀

咁不如God Maximum X

西米碌呀碌 真係運滯

Exaid變身唔係就咁講變身咩
唔人講埋exaid出黎嫁喎

仆街 一路睇一路唱
比老母屌我係咪痴撚線

Poor 喂奶沒，damn交含橄欖

因為已經死左

已知樓主小六

用電王教你細佬 好難唔輸第二次喎

幾時做 想睇

我中意以前嗰隻多啲

屌你我99架

咁我細個得電王係成套睇哂嘛

新紅色隻型d